哇哇泰妍會黎香港開concert啊～

오는 5월 12~14일 3일간 서울 올림픽공원 내 올림픽홀에서 태연의 두 번째 단독 콘서트 ‘TAEYEON solo concert “PERSONA”’가 개최됩니다! 서울을 시작으로 홍콩, 타이베이, 방콕 등에서 공연을 이어나갈 예정이니 기대해주세요.

티켓 예매는 오는 11일 오후 8시부터 예매 사이트 YES24에서 진행됩니다.
많은 기대 부탁 드립니다!

Omg😮😮

屌你老母打中文啦

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

真？

앙 ㅜㅜ

Yes ㅋㅋㅋ

서울을 시작으로 홍콩, 타이베이, 방콕 등에서 공연을 이어나갈 예정이니 기대해주세요.

제가 가고 십은데용ㅇㅇㅇㅇㅇㅇㅇㅇㅇ😍😍😍

Yes 12-14號ㅋㅋㅋ

以下翻譯由 Google Translate 提供

Taeyeon's second solo concert "TAEYEON solo concert" PERSONA "will be held at the Olympic Hall in Seoul Olympic Park for three days from May 12th to 14th. We will continue to perform in Hong Kong, Taipei, Bangkok, etc. starting from Seoul.

Ticket bookings will be held on the reservation site YES24 from 8pm on the 11th.
Thank you very much!

Omg😮😮

唔知香港站會唔會有簽名會呢

12-14係韓國呀，香港仲未知時間
你係咪識韓文ga

멍충이😂

台灣香港都要睇

ㅋㅋ 대박!!!!
빨리 보고 싶어용 ㅠㅠ